不得不承認 連9逼害我地emoji手足真係不遺餘力

還我emoji標題😡😡😡😡😡😡😡😡😡
屌你老母連狗
尼度系禾地00後嘅child登 唔係高登牙🤮

💩
你
係

一

篤
💩

💩💩

負皮嘅都係死廢老🤣🤣🤣
平時唔用emoji🙄🤭

入站務台啦diu

開左！